我盡力但係妏婆難忍

說兩句再接吻就付現金